[榮光歸來] 各小隊，魔法師入緊暴大

水火油蟲鍊金
屠龍屠狗

圍狗

5點收市
各位手足都要收工

請安全撤退